郭富城企喺taylor hill隔離......

好心酸

hill bb 177
城城究竟有冇 168

見過牙王真人
目測178左右

taylor hill 成家好jengggg

agger

咁taylor bb應該有190?

對高爭鞋

連袁詠嬟都高過郭富城…

男人?

你估個城城冇著咩

企姿都衰過人
同寒背

都係型sorry

高踭鞋高10cm

好心酸